天文台明早日出前考慮改發八號信號

會唔會12點前落

考慮

係咪痴撚線

賭JJ

今晚同你掛左佢

見證連登首次有人派出600萬現金

指定動作:早上六點改發三號

9點前落波

講得考慮都差無幾

通常講得考慮都打得成

會唔會掛一個鐘跟住叫人照常返工

睇人返工最開心

利申: Dayoff

日出前好闊
2點都係日出前
然後7點3號

浪卡賞花杏仁露啦

12/10 天文台考慮下午三時改發3號強風信號

#63 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又係時候吃外賣

到時唔洗返

睇聽日美國點制裁，罰下錢既咪3號，制裁美元交易既，咪成日8號

唔會

狂風給我吹 放假不要告吹 不要妄想太多 我只說 老闆叫你歸去

曲緊呀, 靜靜哋唔好燈

點解我女神次次話考慮同我一齊
最後都無

咁順攤明明冇咩風

我有lm

聽日準時番工阿

700萬 la

有機會上800萬

呢個風咁弱都打到

是撚但啦，要wfh

Pk

離咁遠都8號

捱到12點後

8888888

掛一陣就落番3號

明早前 姐係凌晨12點

今晚打通宵機

老闆：sry WFH
繼續上堂返工教書 thanks

check返 17年出過咁既wording 一次，掛到12點45分

如果唔係會講機會不大

老細send message 話打八號就WFH

打風放假已成歷史

On

就快900萬

等你地FF 成晚

咪又係wfh

如果成日都唔洗返我ok呀
咁唔好落波就call人返officr

可能因為咁，天文台先至咁鬆手

日出前通常都係凌晨12點掛八號
6點前改三號

咁遠都要八號？

極之唔好嘅先例
遲啲病假都WFH

返工阿 你地同我全部返工 依家唔洗做阿？

考慮 = 掛硬

咁都掛八號？

假新聞on9

home office

Work from home表示是但啦

留名睇有岸9話8號，不過日期係8號

明早考慮完：唔發

唔係去邊度搵藉口唔開市

聽日未落就出定門口喇記得 一陣又話好撚迫

近排D風 好似冇經呂宋海峽，直接生成？

過千萬啦

會！

1040 萬

師兄邊間咁曲街？

聽日下午都去到舞雷公咁撚遠啦
就算掛 11點落
已經夠撚香港打工仔

考慮下先

屌你老母日出前

成日八號領導點走貨

仲要無鎖post

400都唔入
有朝早半晝放都偷笑

1060 萬

心水好清
就係比領導走先 先停市一日

識唔識啊你地，佳哥落order話今日聽日都係唔想飛住啊

個天唔比我赴台我今日真係鼓起勇氣好有誠意㗎

聽日就再諗諗

即係中午要返工

我肯肯定聽日一定唔會打

咁遠都掛8號？

我寧願全日wfh都唔想返半日office做嘢

咁撚早講，即係想啲打工仔拎埋電腦番屋企WFH啦，屌

外賣炒🍳

記得留名!!

不無道理⋯⋯話晒under商經局

同老細話考慮加人工一樣

夜晚八號 日出前改發三號

返工啦傻仔們

WORK FROM HOME成熟左,唔洗返OFFICE老世都會叫你做野

我都諗緊點解會有千幾個回覆
好彩留言又留到

邊到

咁早講定會唔會落唔到台，聽朝吹微風都焗掛

佢咁寫實冇事。因為唔係0900-1700內掛 （掛係動詞）0900-1700係維持。

1201舉手

Thx ching

放心聽日一定唔會有八號波

自從有wfh就冇咗風假啦

一早講定考慮八號咪幾好
屌好多次吹到on99橫風橫雨，唔到最後一秒都唔掛，濕到隻狗咁爬到返公司先話會轉八號，屌你老母又要迫車又狼狽

CONFIRM 6點掛 8點取消

番晒工番晒學咪有8號囉
係香港住咁耐都仲未明天文台點運作？

聽朝要開會
仲有冇借口唔開

未死就換?

慢慢行啦 唔駛急

Am定pm

咪撚玩啦

都吹唔正

集氣

準備4點起身，5點出門口
咁就可以準時到公司啦

我都覺，天文台冇乜點咁講過

日出即係幾點
屌你老母咩 個個望住你個風球番工 On99

Lm 天文台又撚狗咁撚

若干年前因為話清晨同早晨會掛，都出過事
講幾點好撚難?

劇本

你又岩，日出後又聽返3號

勁wor 巴打！

大交合無咩事唔會咁大聲講野

雨都冇滴掛八號

一千四百萬

Pin this please

依家風都無陣，大交合會唔會縮

以往講考慮都等於9成會

連仔突登唔鎖玩鳩佢

1600萬

吾撚系下話

比獎金 數百萬當係碎銀

6-7am日出

個風老鏈咁遠都8號波？

講得出口多數係

暫時乜風都未有，岩喇，慢慢來

理性分析

條友假嫁 唔係成哥冇登力

返工

第一次見到咁弱嘅8號波

準時返工

咁早講定係咪有咩古惑

睇黎佢比完第一個就要收皮

30/9個晚落雨落到又打雷又水浸都冇掛8號，我仲好記得成對鞋濕晒，今日收工一滴雨都冇掛8號？我究竟係咪喺平行時空？

你搞清楚要要颱風先可以挂風球未？

天文台最新更新嗰度無咗8號句嘢嘅

仲有

我手機睇仲有
巴打cap張圖黎睇下好冇

仲有喎

水鳩啲港豬打通宵牌 通宵機

講係咁講，d 學生都冇書係手，為做而做

三號強風信號

香港天文台發出最新熱帶氣旋警報

三號強風信號，現正生效。

預料本港平均風速每小時41至62公里。

在下午8時，熱帶風暴浪卡集結在香港以南約470公里，即在北緯18.1度，東經114.6度附近，預料向西或西北偏西移動，時速約22公里，大致移向海南島一帶，並逐漸增強。

以上天氣稿由天文台於2020年10月12日19時45分發出

我都係 啫係收皮？

(10月12日18:45 更新)

過去數小時，本港離岸海域及高地間中吹強風，浪卡的外圍雨帶亦逐漸靠近廣東沿岸。按照現時預測路徑，浪卡會在今晚至明早最接近香港，在本港以南約500公里內掠過，再加上與一股東北季候風的共同影響，預料本港風勢會在晚間逐漸增強。天文台會視乎本地風力情況，在明早（10月13日）日出前考慮改發八號烈風或暴風信號。市民明早外出前請留意最新天氣報告。

仲有喎好似

我嗰個19:45更新

18：45唔update

一滴雨都無掛八號

弱到咁仲要波皮都hi 唔中都掛8號？

日出前=3點
6點落

考慮過，都係留返下年發8

笑撚死

其實點會8號...

德國聯署過咗四萬大關喇！俾力chur埋佢啦喂！

天文台WEBSITE仲有個句野

風圈大，列風圈掃到香港

弱撚智

我印象記得好似講考慮差唔多次次都會掛反而成日話唔掛忽然間掛左

由於是役風勢太弱！只容許學生放假，打工仔唔好意思，今次無你地份開埋先例慘過做牛

今次撚狗就好笑

日出前8號
日出後3號

一專落深圳，唔掛8號容乜易班朋友仔曳曳出街賀佢
第日新聞係不停示威拉人畫面，唔靚呀

大交合敢唔敢認自己柒咗

多謝

今次係夾埋季侯風一齊，個環流又大

如果天日09:00-14:00仲掛八號風球
每一個留名食一舊月餅

考慮次次都掛
唔掛又忽然掛
咁幾時真正唔掛

天你老母咩mk仔唔識字？

一滴風都冇學人掛3號
我用紙撥仲大風過出面

今次到大交合撚全香港人？

在明早（10月13日）日出前考慮改發八號烈風或暴風信號。市民明早外出前請留意最新天氣報告

基本9成衰硬,但關唔關雜總來深圳有關.

打八號反而唔好, 一窩蜂搭車仆街仲迫過花市

月餅咁cheap,無人理, 人地派一萬!!

屌 8號又點
咪又係要work from home

唔識睇呀師兄，個網即係話個風勢減弱緊？

就嚟20,000,000

會唔會係最遠8號

反而想睇佢食1千舊月餅

想睇

簡單講箭咀氣流方向.
越多圈指氣流越勁.

颱風跟氣流走(9成).

山竹定天鴿800公里已經8號

鉅仔

睇下聽日點撚鳩香港人

濕住返工

真

雨都未見到

btw 打得成都係要補翻一堂
D老師放完等於冇放

唔通隔離post 魔咒真係成功

又唔打日子

日出前
零晨3點都叫日出前喎，掛到10點11點返工囉

咁又唔會，幾個鐘都唔會啦，咁掛嚟做咩

點都捱到成個朝早啩

少年你太年輕

日出後讓颱風終結

12/10個晚有個弱智係lihkg 問條戇鳩問題，我仲好記得我當堂笑咗出黎，究竟佢去咗驗智商未呢？

而家睇如果掛，真係10點都比多左
但d風未到，真係有幾勁就唔知

Dllm 大交合又要交數 到尾又係8點落波 9點番工

6 點掛，8:30 落波

呢個post肯定一個月後繼續會推到頭版

其實聽日大唔大機8號

在明早（10月13日）日出前考慮改發八號烈風或暴風信號
陳同佳考慮赴台投案

今晚通頂咪知

識玩

近呢一年先係香港住？
記唔記得山竹呀，又爆玻璃、又塌樹、又「有限」交通工具，都要落波照返工呀

屌佢，到宜家一啲風都冇好L擔心

雨又無風又無

yes. 乜動靜都無

但地下天文台台長講到7成機會會掛
有晒劇本。。。。

真次應該機會大，唔係唔使咁早公佈定
平時好少咁安排

屌，聽朝有緊要事要做
因為呢個仆街靜到仆街既風阻到，真係屌出聲

太陽照常升起！

咁遠都有八號?
係咪日出前掛八號, 日出就轉番三號

早啲瞓啦，細撚到仆街

好似行偏左小小越黎越遠

有冇大師可以解釋下點解近唔八號反而遠d八號

地下天文台台長
話天文台咁寫
都8成有 8號

至於點解咁遠有8號
係因為同季後風有協同效應
東北季後風同印度洋嚟嘅西南季風
令到個風增強左

遠到咁都8號？到底咩原因？

佢話仲有東北季號風 所以好大風
夠風力就當8號

有時淨係 東北季號風 都 8,9 號級數啦

依家明明都無風

近風眼所以無風

Lm 等睇樓主食月餅

睇圖只會愈行愈遠

跟住第日都係要返工

換咗人

聽日十二點前應該落

所以有幾多成會八號

有鄉音

呢度靠海五十幾樓刮緊烈風級季後風

聽日起身返工嘅時候你咪知囉

我屋企好大風

Sorry 打風攪到屋企冇電

咁先似打大風

暴風雨既前夕

個D係夠鐘落波
唔係掛幾粒鐘落波

好似無風？

一滴風都冇咁都3號波好worry ah

on9個風直接90度向西走
8你老母個口波咩

天文台個公告直頭冇左天光考慮掛8號呢句，係咪皮已收？

有wor ching

有呀

gg

(10月12日20:45 更新)

浪卡的外圍雨帶繼續靠近廣東沿岸。按照現時預測路徑，浪卡會在今晚至明早最接近香港，在本港以南約500公里內掠過，再加上與一股東北季候風的共同影響，預料本港風勢會在晚間逐漸增強。天文台會視乎本地風力情況，在明早（10月13日）日出前考慮改發八號烈風或暴風信號。市民明早外出前請留意最新天氣報告。

可能我睇簡短呢個冇寫

時事台嚟

wfh

睇嚟真係唔見左

算係有少少風咁啦

有啊定啲嚟

屌係喎

都係照停股市

網址呢？

唔好啊

留名睇5點掛，8點轉3號

開始聽到窗出面有啲風

現實同張圖相反，市區都開始起風了

留名睇5點掛1號，8點半落波，九點鐘準時返工啦7頭

一滴風都無...

沙田落緊雨

應該都係冇架啦屌

而家連400公里都入唔到
睇怕都冇架啦

屌好似又遠左

真心咩屌你老母天文台點解要比假希望我

信念呀屌你

又撚鳩你班奴隸仔

然後個post過幾日又會有人推翻上黎

至多咪卦半晝

天文台燈撚走咗個風

全力保黨鐵
打造內循環
八號彈出彈入
港豬逼爆黨鐵

已經約左佢地zoom 補課

唔係喎 好似幾勁抽
Source: 即時from Windy app

八號八號

啱啱再睇發現個app有forecast
聽日兩點會仲勁 深紅色 希望唔會燈走佢

唔信掛得成

死心把啦
已經冇左日出前考慮掛8號風球喇⋯

依家就係因為佢距離夠遠
先可以同東北季候風一齊發力
近啲反而冇咁大風

吓 屌

不嬲唔會寫喺到

唔係禁三號個個位
係下面拉上去個到有

我睇app仲有喎

13號下午2點forecast

On9 仔

準備聽日番工

唔同顏色即係咩意思

2點落三號？

我上天文台睇仲有WO

2點最大風
好似係

冇料扮四條

捱到12點就夠

風力
最底有個表
今次東北風先係主力

真定假

約人打牌

咦，係喎，多謝巴打救我一命

唔好呀屌你老母

係呀 以佢forecast嚟講聽日2點最大風

屌咪走數呀

有冇人會掛咗8號先訓

聽朝返7點

陳同佳考慮去台自首
邊個會考慮完先？

行快D啦

佢好似係隔一個鐘
一個鐘簡略版
一個鐘詳盡版

唔信你隔一個鐘之後再去睇吓

已經二千五百幾萬

一個係動向一個係消息

可以參加慈善啤王大賽

個風開始遠離香港,睇個勢應該3-4點落3號

今日,維尼南下深圳出席深圳經濟特區成立40周年慶典
深圳要「洗太平地」,香港重更加要「洗太平地」

所以,今日點都要掛8號,直接到維尼離開深圳為止

咁11點個陣唔係最大風？

Sorry你啱 我一嘢拉到兩點嚟睇

人打風你打風反省吓啦

真的嗎

依家應該最近，400km條線都唔到，點8號？

我個邊仲好好天
無風又無雨

掛就掛唔掛就唔掛，屌你老母

其實今次另一個主角係東北季候風

颱風不會吹 風假往往告吹 通頂掛8最衰 訓醒教 發覺要返去

而家1:19出面風平浪靜到

究竟點
掛就掛
唔係就落波
風平浪靜點八號

風都無一滴
垃圾風

8號？0.8號就有

季候風加乘

返緊夜，等佢佢8號收工呀

掛你就掛啦你老母整色整水
屌你要早起身又唔知使唔使返
睇美股D野睇撚到聽朝想射波

呢個風
0.8號都比多佢

根本唔會打8號風球

好撚大雨了

ching住邊區

瞓唔撚著呀屌 快啲八號

開始落大雨

我屋企個風扇仲大風過出面

我正式宣布
我屋企依家8號風球

將軍澳風都冇滴辣殺風

12點打後開始柒啦

個風識有機結合咩?8號

個風睇路徑其實都已經走緊

預測個路徑都係半夜走

仲8乜野號呀大交合

邊區係有落雨

期待唔到 好sad

各位早D訓，準時起身返工啦

Pk了，我敢講3-5點掛
7-8落

將軍澳啲風fung fung聽喎

真俾仆街

我都係
等佢8仔食風糧

風扇啲風都勁過出面啲風

葵涌零風

番工啦屌你

得睇番工時間有風有雨但係三號黎
香港人係賤命

返夜+1

屌 掛得未呀 想收工

屌 一滴雨都冇 八號風球喎

將軍澳起風

+1
但唔想掛
阻住收工無車走

其實都係唔想學生返學～尤其幼稚園小學～大人就繼續返工～所以估計8點零9點就應該落波～打工仔返工塞車逼地鐵逼巴士照舊理閪你

唔係只睇距離架
睇下就明

瞓咗冇睇
考慮成點？

應該仲有一個鐘左右就落大雨

八號

大交合話可能6點前喎

啱啱講咗6點前掛8號

誠哥:李氏力場全開

仆街返緊通宵 聽朝收工咪又無得走

青衣都冇乜風

救你唔到喎

如果你可以令股巿停一日，應該得米

咪撚推啦屌 搞到我今日又冇番工

點解推唔郁個post